係，我都唔撚想私了風氣延續落去呀

屌你老母，香港而家都冇撚咗法治啦屌你老母
人治社會，法律懲罰唔到藍屍暴徒可以點呀?
出現私刑，就係因為唔撚信執法機關(香港賤賊已經明顯變執政機關)
明未呀?

賤賊對前線義士點撚樣暴力毆打
賤賊喺新屋嶺點撚樣對義士用酷刑
賤賊喺太子站點撚樣打無辜市民

仲打緊嘅義士唔該用返同等暴力將奶共賤種打殘
就算打出人命，都要接受，因為係賤賊迫出嚟嘅

總之勇武做乜都唔會割，係咁多

和理非左膠唔洗咁撚多廢話，冇人想知你地點諗

係

見到拎刀/拎棍嘅黑社會暴徒
你冇催淚彈用，咁唔該用雞尾酒/磚頭/飛鏢/飛刀代替

尾龍骨

和理非成日嗌
「黑賤，還眼!」
真係做嘅，由最易嘅方法做起
由藍屍暴徒做擔保狗孭賤賊條數
有幾多個義士盲，我哋要班藍屍暴徒十倍奉還!
每傷一義士，就要傷十個藍屍暴徒!
每死一義士，就要死十個藍屍暴徒!

(重要)建議之後嘅抗爭起返兩個職業
有私了呀